【被非禮初媒女記者】@chormediahk

依個係被非禮女記者同埋同pprb鬧交個位男總編嘅facebook，大家有片有證據或者有辦法幫到佢地可以搵佢地「初媒」。聽講好似係學生媒體黎，好少人關注呢件事。出埋聲明話希望有人可以幫到佢地，至少去力撐先

推到有片

冇人推件事又好快唔記得

推！

推

初媒女記者被侵犯嘅譴責聲明。

RT